Logins disponíveis:

admin admin
joao 1234

Para criar um novo pedido, insira o nome do cliente no campo indicado e clique no botão novo

Para inserir produtos, selecione o produto desejado e clique no botão adicionar

Para simular pagamento, selecione a opção de pagamento e clique em pagar
	Caso o pagamento selecionado for dinheiro, insira a quantia dada pelo cliente para que
	o troco possa ser calculado.

Para excluir um pedido, selecione-o na lista de pedidos e clique no botão excluir
